希望各位唔好執著字眼係撤回定壽終正寢

無論係撤回定壽終正寢 真係咁大分別?
我只問一句 係咪如果佢用撤回 大家就唔再企出黎?
如果佢用撒回就收貨 對唔對得住咁多位死者 咁多位因為今次事件而被捕既人士
警權過大既問題 係咪就唔洗理?
往後既信用系統 係咪唔洗理?
就算佢真係撤回,其他訴求完全未解決,極其量影響到既,只係訴求數量,但撤回條例去到今時今日咁既地步,已經唔係唯一重要既訴求
相信今次已經係各位最後既機會 希望大家可以把握到

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

無論係咩字眼 今次佢對大家既訴求 都唔應該收貨

ok，咁各位都唔好咁執著個職位